自由和尊嚴你要邊個？

移民英國及/或國外其他國家：
d鬼佬睇你唔起,有自由冇尊嚴
留係香港及/或大陸及/或澳門：
可能俾人管住, 有尊嚴冇自由
移居臺灣：
有尊嚴同自由,但係冇錢同飲食可能唔夠健康.
正皮：自由
負皮：尊嚴

.

死得有尊嚴

留係香港同警犬打死？

留係香港
兩個都要

我愛香港,無奈係英國,始終唔係自己屋企

老衲揀香煙，叫雞

場仗未完，大家要出力呀！！！

反送中宣傳懶人包

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

我全都要

sor,係我地，正正上一代無能，我地背負既責任重大
616 617請上街，唔好放棄。

香港有咩尊嚴可言？

廢材.

而家你俾個政府咁強姦法，何來尊嚴？

多謝你呢代香港人,令到我意識到香港仲有希望,我一定返港建立我地嘅新家園.

why not both?
你會唔會無啦啦走去簡斬左手定右手？

BOTH
到最後一刻都唔會放棄香港

喺外國生活過。果種孤單同永遠無法真正融入嘅酸楚係得經歷過先會明。

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

我地嘅屋企係香港

我都係住緊係英國,日日痴住返香港

多謝你嘅提醒,令到我覺得呢一代香港人仲有希望.